和理非次次撐都撐到忟

作為和理非，每次遊行集會都出黎，就係相信人多安全，俾個back up班前線去衝。但我地支持你地衝，唔係支持你地送頭！我真心愛護咁多位前線手足，我地聽日仲要去將軍澳，8.5仲要一齊搞好三罷同七區大集會架！

由714沙田已經叫要識得撤，唔好被捕。但叫左幾個星期，大家明明知道要Be Water，但去到元朗、上環呢兩次都係唔肯走，都係死守、戀戰，然後重複每次送頭幾十人。

我地呢班和理非已經睇到好嬲、好心痛，點解幾個星期都仲係重複犯錯？下下送頭幾十人，你地開心咩？有勇無謀唔係英雄呀！前線已經俾人滲透左，用齊上齊落黎縛住大家。

今日日頭時間，大家都仲好識玩，知道要打快閃，經隧個下真心靚！
但一入黑，就唔同哂，一見到條馬路就好似著左迷咁要死守。對方推進都仲慢慢退。

好啦，我一句粗口都無用過，我只想話俾大家聽，前線真係要反省同檢討戰略了。再搞多一兩次，送多幾十個頭，我唔知呢場運動仲點行落去！不被捕，好嗎？

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

講埋成堆廢話都係想割席姐屌你老母

唔割
但唔想見到個個星期都送頭